[慶賀小英] 台灣行程簡易建議

-第一次去台灣旅遊, 點都要去台北嫁喇, 可加花蓮
-獨遊建議一係台北花蓮(可租電動車), 一係台中高雄恆春墾丁(可租電動車), 山上景點最好4/6人包車
-就到星期5夜班機去就夜班機去, 好過神咁早去機場
-夠4/6個人可以係klook買桃園機場來回飯店

有冇景點/酒店推介

鐘意玩咩先

一班毒撚諗住grad trip去,三個人有二個未去過

台北基隆5天 + 花蓮3天, 唔跟次序:

台北:
新北1日團
基隆1日(包車?)
陽明山包/拼車1日團
淡水半日+台北景點半日
台北景點1日

花蓮:
北海岸線+太魯閣包車1日
9/11丙線包車1日
市區1日

團/包車果d上klook kkday睇

諗緊一個人去

台北
花蓮
宜蘭
基隆

booked，thank you

外送茶有無好推薦 想試

星期三7點落機 星期五夜機返 有冇台北快閃行程

單拖唔識揸車玩唔玩到台東花蓮

準備一家人去 5個
想去台北

新北1日團
基隆1日(包車?)
陽明山包/拼車1日團
淡水半日+台北景點半日
台北景點1日

洗下有咩想去

台東花蓮都可以租電動機車, 唔洗車牌

包車

台北+台中8日係咪唔夠時間

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

夠啦, 除非要玩得好仔細

有好多一日tour參加

有無而家係台北既巴絲一齊出黎玩？ 聽日番香港了

無IU陪伴, 不了

台北5日台中3日？定各4日好啲

台中上唔上山?

上次同佢去果陣影

巴打Skip花蓮啦台東好藍呀

一個人上唔包車會唔會好麻煩？

都得既, 要預好時間

day1早上 台中>埔里>清境, 玩清境訓清境
day2早上 清境>埔里, 埔里>日月潭
day2下午 日月潭>埔里>台中

有iu圖，
再望一望樓主名

東面好似全藍色咁仲去唔去宜蘭花蓮好

一日遊

花蓮苗栗藍到仆街 宜蘭綠贏

租電動車好正 tw小心炒

基本消費ok既
可以唔買就唔買

其實彰化傳統習俗，台南古蹟美食都幾值得參觀，如果真係介意花東藍既話可以考慮

2個人飛台中機場
淨係去過恆春墾丁
6日行程 去台中台南定邊到好
求建議？

淨係唔包2餐lunch, 如果台中都未去過, 其餘幾日都係台中玩就岩

台南d野好食dd同平dd, 但唔差太遠

再唔係就台北+花蓮, 如果鐘意玩城市唔睇風景既, 就台北入台中or台中入台北出

去台灣唔好考慮咁藍既宜蘭區啦 高雄咪幾好

Thanks 巴打

曲?

澎湖綠？

淺綠

要援助台灣妹

台北唔想跑景點 想去啲當地人會去嘅地方可以去邊

問周子瑜

Yes. 唔好買手信野。果d最賺錢

台南呢屌

驗眼

有冇人參觀過總統府

有冇5日台南？

第一次渣左幾日乜事都冇 結果係一個唔多人嘅地方炒左落路邊停左嘅車度

冇話唔得既，視乎你玩到幾深入姐

我都第2次炒左

痛痛

冇

好在得皮外傷

基隆可以即日來回

我都係擦損少少 幾滴血咁 但係壓到個人好撚痛

會唔會內傷

果晚沖涼流左血絲出黎 唔係黎m
但之後乜事都冇

重敢唔敢揸

上次去墾丁我哋個frd 三日炒左兩次 入埋廠

載人？

唔係 跟車太貼

想屌台妹有咩建議?

4日sorry
應該點玩

敢

cls

有

七股鹽山就一定要去嫁啦
奇美博物館都係要去, 再加埋十鼓文化村
四草紅樹林
安平區既景點
重有好多廟, 樓, 寺, 有興趣都可以去
國立文學館, 文青可以去下
夜市: 花園, 大東, 聖武

交通唔好靠google, 睇返台南公車網

自己銀行存款有幾多先?

係咪夜晚咩都冇？酒吧都冇間？